無預警開槍係共業

之前兩單警察開槍連登都一面倒支持警方

當然 其實果兩單開槍係無問題
但警察擁有公權力
只要開左槍 都應該受到社會壓力 令佢地自己反思

而家恭喜大家養大左佢地胃口 係香港人共業

鄭生終於開聲，

成班傻仔扮晒理性咁支持警察射裝修佬射支那人

就算做得啱都一樣要屌
擁有絕對武力嘅執法者係無可能開左槍𠱸是受輿論壓力

共業。
黑警個個死全家
生仔做奴隸生女做雞

文明社會101

一個civilized society 警察只要開槍都應該受輿論壓力 以制衡警權 even佢射個賊王都好

learn from lessons kids

射賊王都只準射身
唔撚喵準頭架

蟲泰

100毛ig 有中槍一刻！ 好撚嬲

pish

「預警」係大陸用語，請避用

你已被列為5毛

正視聽

狗仔九冇人性開槍就開槍